(新手)喺邊到買手機最好

想買部Samsung 應該去專門店好 定係衛訊嗰啲好 or仲有無其他選擇

其實差唔多
邊度平同多野送咪去邊買囉

其實主要想知價錢or售後服務有無分別 同埋衛訊嗰啲好似送野多啲